蘋果日報 新聞 20200102 星期四

蘋果日報 新聞 20200102 星期四

頭條

103萬人遊行 入夜警狂拉400人
香港人，戰鬥！
林鄭盲撐助長濫捕 逼港入絕路
灣仔瘋狂開槍 警腰斬遊行
銅鑼灣大圍捕 逼蹲地雙手抱頭
破壞者向警叫「自己人」即獲放生
滙豐獅頭染紅再遭火燒
市民踴躍捐錢力撐星火
612基金兩小時籌83萬
警影記者 要求一字排開
「警暴未解決不容警加薪」
區議員履新 與港人同行
警推跌途人狂踢屈襲警
防暴截巴士命乘客下車
40新工會招人闢三罷戰線
防暴突襲街站 棍毆義工
市民紛加入建抗爭後盾
公院陣線斥警阻撓宣傳
教師家長齊促楊潤雄下台
市民轟政府箝制公務員
「錢我嘅 我鍾意幫襯黃店」
渣哥任食任攞支持遊行
高院外被噴辱法官字句
市民冀用選票光復立法會
抗爭公仔為大家打氣
火鍋店東冀張宇人out
學者︰光復立會比區會難
倒地鐵騎士：警濫捕肇禍
眼角中彈險盲 鄧小樺：警似報復
車場遭縱火 警方私家車焚毀
涉非法無線電廣播 五人被捕
==================

要聞

民政處增315位 酬建制敗將
恐繞過區議會搞政治宣傳
頻分餅仔安撫保皇黨
民主派區議員宣誓 大媽踩場
音樂人夫婦誕元旦B女
旅發局大抽獎再冧機
新巴炒欄釀車禍12傷
防中方反彈 避社會過份討論
英與京談判 犧牲港民意
30%人如廁後不用梘液洗手 可染惡菌
10%男士向尿兜吐痰 以為有型
升中自行分配今起申請
校長：可博一博
=================

港聞

蘋人誌：戰勝世界六大馬拉松
大滿貫氣袋誓跑贏肺癌 金毛鴻楊錦鴻
財經專題：保鐵政策逼港人搭黨鐵
市民：須反思高度依賴係有問題
水上交通配套差 受限制
「地產項目多於交通項目」
=================

國際要聞

金正恩稱不停核試：
「世界將睹朝新戰略武器」
黨領導層大幅改組
金與正進一步掌權
避承認美政策失誤
金沒發表新年賀詞
金正恩立碑神化生母
強調領導繼承權
罷工近月 馬克龍堅持推退休改革
安倍新年提修憲 日皇祈願沒災害
================

兩岸要聞

武漢封場消毒 兔頭肉臟遍地
神秘肺炎恐經野味散播
全城恐慌 瘋搶口罩板藍根
新年賀詞吹噓成就
習提香港調子轉軟
民主 威權無法同存
蔡：一國兩制絕不行
蓬佩奧轟華迫害教徒
美國務院促放王怡
選前再傳醜聞
韓滙156萬資助買樓 被爆與王小姐外遊
台十大通緝犯「矮仔」內地判死緩
4.5億陸客農曆年出行 避遊港台
台北故宮藏宋代名畫 從未外借
====================

國際新聞

設獎號召環保精英獻計
威廉「吹雞」救地球
印度凍過香港 9.4℃百年日間最低溫
日產戈恩匿樂器箱潛逃 妻越洋策劃
無禮女強行拉扯 教宗動怒拍打掙脫
特朗普除夕打波 去年86日住高球會
使館受襲 美派750兵赴中東
===================